唯一仲有留意有追嘅kpop靚女

不要再提了…

多斌往事 甜在心頭
妍雨觸發這景致 令我憂愁

妍雨屁股蛋

做咩蝦我昂b

黑白

人地係咁

暗喻就來收皮

想同妍雨同樓主三角戀

Yeah